กระแส
ตอบรับ
ติดลบ
หนัก
ยอด
เกม
ควร
ทำ
ดี
จน
เกือบ
จัดทำ
ทำ
แฟน
ณ
ตอนนี้
ทำพิษ
พุ่ง
สูง
เรื่อย
ที่มา
รอคอย
เกม
ที่อยู่
วัยรุ่น
ผู้ใหญ่
เสีย
รวบรวม
ทุน
พัฒนา
เกม
สิ่ง
ผิดหวัง
พอควร
สำหรับ
แฟน
น่าจะ
กลุ่ม
แฟน
พฤษภาคม
ล้าน
เหรียญ
สหรัฐ
คน
คาดหวัง
ตัว
คน
รอคอย
อนึ่ง
เกม
ออก
นาน
เกม
เกม
แฟน
วันที่
เรียก
ทีเดียว
สิ่ง
ทำ
ขัดใจ
ผู้
ชม
ลักษณะ
โฆษณา
ที่
เหมือน
ชักชวน
เด็ก
แสดง
ตัวอย่าง
ภายใน
เกม
ประกอบ
คำพูด
โฆษณา
ขณะที่
กลุ่ม
ลูกค้า
เป้าหมาย
ตัว
ใหม่
ใหม่
ชื่อ
เล่น
ทั้งหมด
25
2559
4
90
%
Deep
Dislike
Gamespot
Kickstarter
Masterclass
Mighty
Mighty
Mighty
Mighty
Mighty
No
.
9
No
.
9
No
.
9
No
.
9
No
.
9
Rockman
Rockman
Silver
Trailer
Trailer
Trailer
Trailer
Trailer
Trailer
Trailer

